仆街中銀，排隊排死人

4個counter，但係就只開1個，痴撚線

屌佢老味

葵芳要上二樓嗰間呀，屌你

後面有幾個職員好撚得閒，但就係唔撚開多個窗口

一直覺得支那銀行無論係 staff 定客手腳都特別慢，連襟機都等得特別耐，個個都 meme more more

多counter咪多人唱錢
慢慢排喇

今早返工見好多廢老排
發生咩事

今日唱新銀紙